根本比人逼到入絕境既唔係我地

岀緊急法，立蒙面法，定性暴動
只要我地對外大力宣傳香港進入緊急狀態
股市大跌，話知你北京托市，我地日日拆

而且我地不斷進化岀唔同既抗爭方法
你實彈打我地手足，我地火燒你警狗
燒得你警狗，啲官都唔洗旨意走
你黨鐵唔想服務我地市民，冇問題，我地幫你拆左佢

我地依家最緊要唔好自亂陣腳，用我地二百萬人既頭腦，再諗下點樣去為自由而戰，點對付呢個港共政權。
請大家加油，唔好再成日自己嚇自己，我地係革命，唔係玩泥沙，唔係玩緊online game，冇得再黎過架啦，所以千奇唔好放棄。

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

推 ， 我地依家需要既，係鼓勵，係士氣

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

係咪都告暴動
點解唔黎場真暴動？
所有藍絲舖都裝修 有仇既就放火燒
要重創佢地經濟生態圈

老實講我絕對認同你
今日十八區開花其實見到係有呢種效果

唔好再貶低我地 我地唔止200萬人 民意係7-8成支持 200萬只係當日出到黎行嘅人

佢地做咁多野都係想我地分化
好可惜係完全無用
中環呢兩日中午快閃好成功地聚左好多人
希望持續搞

根本就係要咁做政府先會跪低
出面仲一堆人話咩唔關事唔好爆
爆sasa又屌爆匯豐又屌
屌呢班撚屌奶共呀屌你老母
係我地既敵人呀

其實唔係攬炒，係我哋有賺

為自由而戰，為犧牲既同伴而戰，為下一代而戰！！

宿一燒

推鼓勵多啲大家，士氣係好緊要

其實係政府冇咩棋行

所以請大家未雨綢繆，未裝vpn既記得唔好懶，冇好好包裝好自己然後去發夢既，改變自己既形象，重新包裝再上場。

你要緊急狀態，我地就比你緊急狀態，睇下邊個死。

對付all in既港共政府 ，我地需要更加提高警覺，更加團結

冇錯，所以英文好既巴打絲打，一定要對國際宣傳，香港正式進入緊急狀態

其實身邊d淺藍人已經好多收聲唔屌示威者
仲有d反屌政府唔降火不特止仲火上加油
淺藍轉中立 中立轉淺黃 淺黃轉深黃
深藍就唔會轉 不過見咁多鶳出沒同起底 好多都收哂皮唔敢出聲

好，推

香港人 反抗

Btw 我係焦土派

係 士氣
多條蒙面法都唔使驚
而家佢推緊急法
好似好惡
但係實際上佢係插左自己一刀
冇咩意外 經濟會爆得更快
即係我地示威拖長黎搞 邊際報酬就愈高
佢而家就係盡地一鋪 倉底貨都拎埋出黎
搏大家好快淆到收皮 然後盡快洗地
只要大家小心行事 避免同POPO大軍發生正面沖突
貫徹WATER原則 不被捕
支共同港共之後既每一日都要負擔更高既風險去維持政權
支那只要經濟一直差落去 就會不攻自破

推